［選擇題] 互相鐘意但唔適合既人

大家識到互相鐘意但唔適合既人，會係以下邊種諗法？

明知大家唔適合，大家價值觀，家境唔夾，根本想像唔到未來結婚既畫面，即係一齊注定會分手，咁不如唔好開始

唔試過又點知唔啱，好多野可能一齊左又有啲事發生又唔同左，可能overcome到呢啲問題，呢一刻大家鐘意就一齊，起碼大家開心左先，將來既事無人估到

點解無人係
係咪得我先會諗咁多野

冇開始過又點知呢
好過將來後悔

前者...有時都後悔..會掛住佢

其實有啲真係會知
依家有個女仔，佢有男朋友，佢話佢男朋友之前有求婚但無應承，佢想同我一齊
家底上，佢屋企做生意住半山，平日成日去啲ball會，佢想叫埋我去，但我覺得我去到果啲場合係on99咁
佢識既人咩都有，外國人，唔同年紀，佢屋企啲生意朋友
佢係靚女喺街都有人問攞電話果種，佢對啲追佢既人唔會明確拒絕，係會keep住同人做朋友關係
佢既屋企正正常常，關係好好，又外向多朋友果種

我，普通舊式單橦私樓家庭，老豆過左身，屋企關係普通，同屋企人無野好傾果種
栍格本身係內向少朋友，時間主要係同女朋友一齊
平日食野，興趣，去既地方完全同佢唔同
而且大家愛情上既價值觀差好遠
我係保守，佢係開放
如果一齊左，我都好驚佢遇到下個之後會好似對佢男朋友咁對我

大家依家27-28，講真過幾年已經係結婚年齡，我應該係比唔到佢想要既生活比佢
我唔想中左埋去，2-3年後，因為啲現實既問題而分開
對佢黎講佢有本錢，又靚又有家底當然無問題
但係我真係已經玩唔起了

但係你咁都識到佢都算係緣分ar
如果佢都鍾意你既佢就本身唔會介意你家迪嗰d 㗎啦
btw 如果你係想搵人結婚咁⋯⋯⋯⋯⋯⋯你贏

振作吖 巴打

明明好鐘意，但要逼自己推開佢
唔知佢明唔明我點解要咁做

我同男朋友都係咁
佢好叻，讀名校，住私樓
由細到大身邊嘅朋友都係贏在起跑線
佢將所有人都分哂等級，唔會同啲低級嘅人行埋一齊
因為會覺得拉低自己level

但好不幸，我就係佢好唔喜歡果啲低級人
我只係住公屋，讀書唔叻，大學都入唔到
由細到大都覺得所有人都可以係朋友，可以和睦相處
好聽啲係天真，難聽啲其實係on9

我地價值觀同家庭背景，成長經歷完全不一樣
佢成日都唔滿意我處事方法
成日都嗌交，成日都唔開心
但我地都好愛對方，所以我會為佢改，佢都會為我改
可能會嗌交會好難捱好辛苦，但只要係愛對方
每一次唔開心都係更了解對方嘅時候
或者有人會覺得嗌交傷感情，但其實我覺得係令自己更清楚有幾愛對方
我相信時間可以解決呢啲問題
因為大家都會變得更好，會慢慢磨合，搵到平衡點

所以，唔好錯過對的人
有機會去嘗試去把握，就唔好放棄
放手之前可以捉得幾實就捉幾實，唔好比自後悔!
加油!

唔夾點解會鍾意？淨係睇樣？

可能係新鮮感
可能係一段時間大家相處時間多左既依賴
可能係一啲一齊共同既經歷
如果個個鐘意既人都係夾既話
就唔會有分手既情侶了

講到痛處

你既case係點？

屌你老母本身有女朋友？

yes, 我係仆街
但呢個都係其中一個我要推開佢既原因
因為我知大家有另一半咁開始
最後唔會有好結果

你話我精神出軌又好點都好
我只係講返我依家真實既感覺
雖然係鐘意佢
但逼自己諗只係新鮮感

咁多戇鳩仔

係咪後生無顧慮既都會

我都覺得如果冇將來咁不如唔好開始
甚至拍拖個陣開始意識到兩個唔會行到落去嘅時候就會提出分手，因為覺得無謂浪費大家時間，不如早啲分開反而冇咁hurt，唔知自己係太理性定太冷漠

我都係咁諗
拖得愈耐
感情愈深
分開既時候就愈hurt
hurt多幾次就覺得自己好難再全心去鐘意一個人了

我係後者 涯左兩年 我同佢唔同世界
我明白佢 但佢唔明白我
我一直都忍讓 結果都係唔夠
最後分左手

佢話我做得唔好 我又覺得佢無體諒我有情緒病
佢同時又有情緒病 本身我無 做我咩起左佢人生兩年
最後我支持唔住都病左 之後佢罵我好負面 想放棄我
但又無分手 之後所有野就現形 所有唔適合既野 所有野

我想同大家講既係
第一下去做去諗未試過點知個陣
可能你會被愛充昏頭腦 覺得好愛佢 好熱血青春或者點
但一耐左 一齊耐左之後 熱戀期後 先係真正既開始

屌俾你講中左 人大左拍拖邊有咁簡單

有時都驚撞到呢類人
佢會令你覺得大家真係可以overcome到啲問題行到最後
比佢感染到自己都沖昏左頭腦
點知一齊之後發現其實佢一開始係根本無預過有啲咩問題會出現
到時一係大家累鬥累
一係佢拉左你落去之後自己就話都係唔適合然後拍拍羅柚走左去

比既人都係擔心太多冇咩安全感

利申ed